【支線任】天后橋底連儂牆被毀

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

由佢，炮台山有幅勁的

重新起過塊啫